有無人間唔時都會諗返起自己曾經既好朋友

「如當初精彩過 你會否想起我」

好朋友呢個位置永遠無第二個人可以取替到

會 不過意外過左身
無時無刻都會諗起佢

做咩無聯絡？

姐係你朋友個世界仍然得一個新識既frd?

定係中間你地發生過咩事磨合唔黎？

諗起同呢個人以後冇交雜就好感慨

有無人會好似我咁會諗到流馬尿

係 明明曾經幾咁熟幾咁友好